狗狗真係爆唔到電話鎖同TG鎖，而家要毆打疑犯去迫人解電話、TG鎖

網上有人號召周一（9日）舉行「大三罷」，警方自凌晨起在不同地區巡邏，並在上水天平邨截查 12 人，指在他們身上檢獲白電油，以及自製嵌有鐵釘的塑膠軟管等物品。其中 4 人，包括學生及教師，被控一項「管有適合作非法用途的工具罪」，今（11日）在粉嶺裁判法院提訊，暫毋須答辯。案件押後至明年 2 月 5 日再訊，期間各人獲准保釋，但須宵禁、不得離港。有被告今出庭時一瘸一拐，投訴遭警方不斷腳踢右腳；17 歲被告則指控警員曾手持剪鉗，作狀剪向其下體。

4 名被告依次為何國基（39 歲， 地盤工人）、陳家維（17 歲，學生）、林曉偌（18 歲，學生）及謝銘基（31 歲，教師）。

何國基、陳家維及林曉偌被控於本年 12 月 9 日，在香港新界上水天平路 48 號天平邨停車場天台管有適合作非法用途的工具，即(1) 三罐白電油；(2) 一個紙箱內有 24 樽中國米酒；(3) 一個紙袋內有 47 個裝有鐵釘的塑膠軟管；(4) 一個綠色背包內有兩個紙盒內有大量鐵釘及大量塑膠軟管，意圖將其作非法用途使用。

謝銘基則被控在同日同地管有適合作非法用途的工具，即一個黑色背包內有兩把剪刀，兩把剪鉗及一個扳手，意圖將其作非法用途使用。

控方要求將案件押後至明年 2 月 5 日再訊，以待警方進一步調查、科學鑑証結果及指模較對。控方不反對眾人保釋，但提出晚上 11 時至翌日上午 6 時的宵禁令、離港限制、每星期不少於三天的報到，辯方不反對上述條件。除了 17 歲被告陳家維准以現金 5 千元及人事擔保 5 千元擔保外，其餘三名被告則准以現金 1 萬元作擔保，4 人均須遵守控方提出的條件。

何國基的代表律師向法庭投訴，被告被制服後，被警員不斷腳踢其右腳，使他右腳受傷，右手亦在拘捕時被傷。

陳家維的代表律師則投訴，被告被截停前遭警員以胡椒噴霧直噴臉部，在他被制服後，有警員手持剪鉗，作狀剪向其下體。另有警員要求他交出解鎖手機密碼，他拒絕後遭警員毆打，被告最終在非自願的情況下交出手機及應用程式密碼。

DLLM

死都唔會交

交完就累埋朋友隊友家長

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

知法犯法

算唔算非法取得證據？

佢唔認你都奈佢唔何

紅官話證據確鑿就無得嘈

話就話死都唔會交
但當你俾人打到咁上下，意志薄弱，各種身體上嘅痛楚不斷叫你放棄
其實唔係咁容易

有冇app可以預先set一個錯既passcode, 狗要你解鎖時就入果個code，然後部機會自動洗哂啲野？

一路打一路氹
軟硬兼施

捉到便衣狗

夠喇打夠喇會死人架

開左=一定死 連帶你所有關事嘅人都會比你累死
唔開=未必死

以上假設被捕者係參與度相當高

輸民意.jpg

lihkg

dllm 警蓄

你冇證據 吹佢唔脹
間房入面冇cctv

早排仲話咩解鎖到
連登成班三毛係咁吹風
唸起都on9
Fbi都做唔到
毅進仔會做到？

推

推
有冇得set㩒一個制自動洗機

真係唔係咁易，你試完一次先再覆我
利申: 信我